[!!!]Pelosi 老公 上個月揸咗Tesla Apple 同迪士尼 Call~!!

大升了